%@metapost:geoana304exo012.mp
%@Dif:3
\begin{myenumerate}
\item Lis sur le graphique ci-dessous les coordonnées des points $D$,
$R$ et $L$.
\[\includegraphics{geoana304exo012-1}\]
\item Quelle est la nature du triangle $RDL$ ? Justifie la réponse à
l'aide de calculs.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice simple donné après les exercices d'application sur le calcul de longueurs dans un repère orthonormé.